[突發]深水埗發生咩事

4架警車 又封埋樓

REC

有埋cctvb

南亞天地

有無ssp巴打報導下

推

我都想問咩事

好大獲咁

有冇巴打知咩事

lm

好似有槍戰

果幢係咪有網吧定一樓一？

both

堅定流呀

圍觀d呀叔又話有槍又話有盾牌
但係份份報紙即時新聞都冇講

深水埗福榮街119至125號一幢大廈，晚上9時許驚現懷槍客。警方接報派出大批警員，身穿頭盔及避彈衣，荷槍實彈到場搜捕。警員其後終在一間時租酒店拘捕一名涉案男子，起出一支仿製槍械，把其帶署調查。

蘋果動新聞

排隊比Yo yo灌腸